\begin{aufgabe}{Die falsche binomische Formel}
\begin{enumerate}
\item Zeige: Im Körper~$\ZZ/(2)$ gilt die \emph{falsche binomische
Formel}~$(x+y)^2 = x^2 + y^2$.

{\scriptsize\emph{Zusatz.} Wenn du magst, kannst du dieselbe Frage auch im
Körper mit vier Elementen aus Aufgabe~6.5(a) stellen.\par}
\item Sei~$p$ eine Primzahl. Sei~$k \in \ZZ$ mit~$0 < k < p$. Zeige: $p \,|\,
\binom{p}{k}$.
\item Sei~$p$ eine Primzahl. Zeige, dass für alle ganze Zahlen~$a,b$ gilt:
$(a+b)^p \equiv a^p + b^p$ modulo~$p$.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
